# SymconMisc

Folgende Module beinhaltet das husqvarna-symcon Repository:

- __HusqvarnaGarden__ ([Dokumentation](HusqvarnaSensor))  
	Einbindung der Gardena Location als Instanz (oder der Versuch dessen.)
